醫管局開始向非緊急部門護士開刀

我啊媽係醫管局個護士，本身係骨科，呢幾日俾醫院話要掉去應付緊急隔離病房，即可屌做出聲，其實可唔可以告醫管局？

辭職啦
命仔要緊

辭職

罷工

咁咪罷工囉on9

唔岩做就唔好做啦

辭職啦,命仔緊要呀

你有多少個媽媽？

我都咁同啊媽講，但係辭職要賠一個月嘅人工，大概1.6w，我都同佢講條命緊要

命仔緊要

可以加入罷工陣線

罷工啦

Sick leave 工傷 罷工

罷工囉 加入工會 有保障 合法

萬幾？護乜撚野士

唔係重點，PC3果類

入公會啦
有靠山反抗都大聲d

1.6 萬 你老母半職？

睇下條友d post
唔洗理

佢唔係註冊護士登記護士

萬幾蚊去頂啲三四萬都唔願做嘅位，啲膠層賺到笑
你想年年有山拜咪叫佢去

pca3a呀嘛

咁就唔叫護士啦

罷啦柒頭